迫供何君堯, 暴打黑鄉－《黑鴉俠外傳》

（１）

一身黑色戰服的黑鴉俠尚未戴上頭罩，他正坐在電腦前查看某人的資訊。

——何君遙，本市嘅罪惡代表。

係田門出世，職業係律師。

冇真才實學，佢用英國教育文憑去扮學士學位，但因為咁多年嚟一直有一班黑鄉同黑警喺度幫助佢，所以佢先可以扶搖直上，成為區議會議員同立法會議員。

假學歷，其實最應該被ＤＱ嘅人，係佢。

關於佢係近日指揮元朗白衫黑幫去攻擊示威者同平民依件事。

就算有曬視頻做證據，香港警察同律政司都不作處理。

——咁就等我去「處理」佢。

﹀

豪宅內，一身白色居家服的何君遙跟一個頭髮半禿的大叔在喝紅酒。

「天哥，飲番杯先，」何君遙滿臉堆歡，以一個名貴的紅酒杯跟對方碰杯，「前晚辛苦曬你地勝興啦！」

「唔辛苦！玩兩下，趕曱甴咋嘛！哈哈哈！」半禿的天哥酒精上腦，面紅紅，「辛苦何律師你周圍去聯絡啲叔伯兄弟就真……」

豪宅內的三盞水晶吊燈突然閃了兩下，然後全部熄滅。

「咦，發生咩事？」天哥在黑暗中叫嚷。

昏暗裡，屋外傳來幾名男人的慘叫聲，骨頭折斷聲。

「我啲保鑣……」何君遙慌了，站了起來。

突然，一道閃電劃破長空，強烈的白光從落地玻璃透進來——一個渾身漆黑的高壯男人就站在了兩人身前！

那是一名戴著黑色頭罩、雙手握著「雙翼盾」的黑衣俠士，其胸前有一個灰白色的「﹀」標誌。

「嘩！！」

何君遙受到驚嚇，嘴唇在抖震著。

一時之間，他以為死神前來索命。

黑鴉俠半聲不響，一拳就把何君遙的眼鏡打歪，他昏了過去。

﹀

在微弱的燈光下，何君遙被人頭下腳上的倒吊在水晶燈下，意識迷糊，「點解……」

「何君遙，你嘅罪行！罄竹難書！！」此刻的黑鴉俠使用了戰服內置的微型變聲器，令他的聲線變得相當粗獷低沉，令人難以辨認出其真正身份。

「你係邊個！！快啲放開我！！」何君遙掙扎著，但小腿上的黑色麻繩實在綁得很緊。

「何君遙，我調查過你，你以前其實係透過收買相關人員先可以做到田門鄉村委員會主席！上面比錢扶植你，比資金你去打擊劉王發為首嘅傳統鄉事勢力，等你自己可以做區議會議員，而為咗做到議員，你仲安排黑幫手下打人！我知道，嗰個人到而家仲瞓喺醫院！」

「唔係！唔係！你亂講！」

黑鴉俠投擲出飛刀，刃鋒高速擦過他的臉。

何君遙的左臉被劃出一道血痕，「啊！！我屌你！我屌你！救命呀！救……」

黑鴉俠將另一柄黑色飛刀放在他的嘴唇內，成功令他禁聲。

「你為咗可以當選立法會議員，」黑鴉俠將刀收起，後退幾步，「你利用空置單位投票造假，仲搵黑社會勝興去恐嚇自由黨嘅人，逼佢退選！而且你仲同梁美芳嗰班人蛇鼠一窩，支持七警打人！你口口聲聲話做事係為咗香港利益，但其實你係搞衰緊香港！助紂為虐，你所得到嘅資金，係建立喺平民嘅痛苦之上！」

黑鴉俠看著眼前的奢華豪宅與四眼人渣，渾身都是怒氣。

「你真係滿手鮮血……前晚，你係唔係指揮嗰班白衫黑社會去攻擊示威者同平民！？」

「冇、我冇呀！我同嗰班人唔熟！」

「你呃到市民，呃唔到我！」黑鴉俠一個右踢，將何君遙半張臉打腫。

「唔、唔好再打……」他吃痛，苦著臉。

「講出真相！！！」黑鴉俠以低沈的嗓音大喝著。

「我、我唔可以講……上面班人會搞死我，得罪上面班人會、會好麻煩……」

「你當前最大嘅麻煩，係我！！」

銀光一閃，飛刀從何君遙的一雙大腿中間高速掠過，割破了他的大腿內側。

何君遙驚恐得尖聲怪叫，褲子都濕了。

「好啦！好啦，我講！係我、係我畀錢佢哋，指使佢哋打人……但係最初我只係諗住嚇下啲遊行嘅人，我真係冇諗過會搞到咁大件事！！我都估唔到佢哋係地鐵站好似癲咗咁，連老人家同大肚婆都打！」

黑鴉俠強壓住內心巨大的憤怒，厲聲大喝：「資金來源！？」

「係、係上面嘅官員……」他愈說愈輕聲。

黑鴉俠的左前臂內側有一彎曲的電子螢幕，是一片小型電腦，他以此關掉錄音程式，再將檔案傳送給一位值得信任的警員。

他在左耳處按了一下，以微型通訊裝置聯絡對方，「徐SIR，我啱啱電郵咗一份關於元朗恐襲嘅錄音檔畀你，你查收下。」

然後，他轉為望向在地上的天哥。

雙腳被綁、渾身都是冷汗的天哥，驚惶地仰視著黑鴉俠。

「到你啦，」黑鴉俠冷酷地說，「你當日係元朗站係用鐵通定開山刀？」

「我、我……」

黑鴉俠一腳踏在天哥的右手腕上，將全身的重量壓下去。

「啊！！！」但他的左手卻緊按心臟位置，像是心絞痛的模樣。

「你做咩？唔好玩嘢。」

「我、我有心臟病。」

黑鴉俠關掉錄音程式，停止迫供，他俯下身去檢查這個黑幫老大的脈搏。

——看來是真的。

「你有冇脷底丸？」黑鴉俠認真地問。

「我冇、帶……」

「我幫你call白車。」

他用手臂內側的通訊裝置致電９９９熱線。

擴音器傳出接通的聲音……

然後……

一把機械女聲：「你所打嘅電話暫時未能接通，請遲D再打過黎……」

在地上的天哥也聽到，他覺得難以置信，臉色變得更灰暗。

「sorry，上天安排，幫唔到你。」黑鴉俠一貫的沉厚聲線。

通訊裝置發出兩下清脆的聲響。

他站了起來，點了一下電子螢幕，接聽來電。

戰科局的女通訊員嚴肅地說：「龍，元朗嗰邊出咗事。」

（待續）

《世界很簡單，人類很複雜。》

歡迎留感想／意見／正皮

話說早排嬲到瞓唔著, 要出故發洩下

我無野講

我有權拍片，你唔駛凶我

推

liked

ｔｈａｎｋｓ

like

重有何君堯絕對係神憎鬼厭，我係旺角天橋見到跳舞紙

推，文筆幾好

我喺荃灣地鐵站外面都見到類似嘅嘢

謝謝妳

我要驗傷

我不解鎖手機

我要call律師

光復香港

時代革命

正義必勝

自動當選選區剩下28個，元朗天水圍區佔13

借位一用

投訴之都就是香港，低成本報仇活動
有時間去一去元朗地政參觀下

[恐怖過拆祠堂] 反對丁屋申請之投訴懶人包 [和理非請做野]

好有用的資訊

香港宣道會都覺得黑警做得衰

支持政府成立獨立調查委員會

好一句

拒絕邪惡

我唔信任何警察 我要警誡記錄

【元朗襲擊】柳俊江受襲沒有恨 助擋棍者包括經民聯王威信

王威信應該係忠, 好多人誤會佢

疑因實名聯署起爭執 港鐵車長控制室內遭同事打傷

車長被上司打傷, 值得關注!

【元朗恐襲】多綫車長聯署促港鐵承認決策失當 否則不排除罷工

幾時再寫？

Push

多謝支持

應該星期一晚上出到第2集

多謝大家幫推

top

各位

留意番遊乃強等人 有機會老屈左徐sir

徐步高案幕後黑手現形

雲海都有講

（荃灣）【那年日食，我開始記錄低關於蜥蜴人影子政府嘅一切真相】

ＴＯＰ

推比人

校對中 轉頭出新一集

（２）

月夜，元朗北沙村。

兩位白衣壯漢，一左一右，將一名黑衣年輕人拖進村口。

「救命……救命呀……」頭破血流的年輕人虛弱地說。

年輕人的右眼角腫起，黑色褲早已被磨得嚴重破損，兩邊膝蓋一直在硬地上拖行，形成兩道血路。

血路會被跟蹤發現？這些白衣「牛屎佬」根本不怕。

這班白衣黑鄉多年來在元朗橫行無忌，連警察與高官也忌他們三分。

左後方，有一位穿黑衣的中年人，跟他同一命運，只是更傷，因為流血過多而面色蒼白。

兩位傷者被拖行到一僻靜的大空地，燈光稀少，附近有幾個大型的紅色貨櫃箱，十多位白衣壯漢正在「恭候」他們——藤條、鐵通、長木棍。

居中的一個貨櫃箱是打開的，內裏有一盞白光燈、雜物和林林總總的冷兵器。

一名頸上有金鏈的高壯微胖男人翹起二郎腿，就坐在貨櫃箱前，正休閒地吃著花生。

「良哥！」拖人的白衣壯漢恭敬地說。

「大佬、我、我只係啱啱放工……我之前冇遊行……」年輕人虛弱地說。

「嘿，你講，我就要信呀？」良哥跟他的手下一樣，也是白色裝束，其臉容粗糙又醜陋，身型與樣貌都像一隻大猩猩。

「唔係呀，大佬……我真係啱啱係美孚放工咋，我係喺餐廳返工……」

啪的一聲，良哥賞了他一巴掌，「收聲，慳番啖氣啦，今晚冇人會救你！」這大猩猩惡狠狠地指著他。

在旁一位皮膚黝黑，三十來歲，似是有泰國血統的高瘦拳手說：「你啲爬山兄弟已經畀其他人引開曬，佢哋又唔熟路！今晚係一定唔會搵到你地！」

這位泰國拳手之前曾經喝醉酒打老婆，拒捕撞傷兩位警員，在元朗可說是赫赫有名。

「呢度係圍村，私人地方！係唔會有警察巡過行過！」白衣高中生趾高氣揚地說。

「就算巡過見到咁又點，好多都係自己友！」一位胸肌很大、手握開山刀的男人，意興風發地說。

眾人大笑。

「你、你哋想點……」年輕人感到絕望。

「好簡單，打鳩你，打到你口腫面腫，然之後影大頭相擺上網，睇下以後仲有冇人夠膽去遊行！同整乜撚嘢連儂牆！！」良哥惡狠狠地說，「開始！」

十七位白衣人圍毆兩位黑衣人。

木棍與鐵通，一下又一下無情地擊在年輕人與大叔的身軀上。

不遠處的村屋二樓，有位小男孩看到狀況，但一轉眼就被其母親拉走，把窗簾緊密拉上。

「啱啦！打佢！打佢老母！打爆佢個頭！！」良哥興奮地說，他的高中生兒子為他遞上啤酒。

黑衣大叔即使被木棍打破頭，也仍然一聲不響，沒有求饒，只是在地上強忍著。

年輕人最初嘗試反擊，但不成功，很快就被打得捲縮在地上，只能像一隻受傷的野獸低吼著……

月色映照下，一名戴著黑色頭罩、雙手握著瓜子型「雙翼盾」的黑衣俠士，從高處俯視眾人。

銀光一閃，兩片飛刀高速插進了兩位白衣人的小腿——握著鐵通，打人打得最兇狠的泰國拳手與馬臉男。

兩人的慘叫聲未完，黑鴉俠已經躍到空地中央用一對漆黑的瓜子型盾牌撞倒另外三人。

「咩料呀？又多個黑衣人！？打佢！！！」良哥發施號令，十多位白衣壯漢轉為攻擊黑鴉俠。

之前曾發言的胸肌男舉起開山刀就往黑鴉俠的頭臉斬下去，黑鴉俠左攤手格開其握刀的前臂，右衝拳同時擊出，重重擊在他的心臟位置——詠春的連消帶打。

碰！碰！碰！碰！碰！

再順勢連環日字衝拳，胸肌男鎖骨、喉嚨、嘴唇、額頭連環中拳，立即吐血，倒地不起。

黑鴉俠矮身向後一掃，避開後方鐵通攻擊，同時用腳掃低偷襲者；再以太極手法，擊昏前方兩人。

詠春與太極，這兩套拳法都是其父親所傳授的。

三條木棍與兩支鐵通同時攻來，黑鴉俠不能完全避開，他以肩頭硬擋了兩棍，再以重拳連環擊飛兩人——兩壯漢倒飛於六、七米外，撞碎了兩個木箱。

骨頭折斷的聲音，兩壯漢的肋骨與背骨都斷了。

這位黑衣英雄曾有奇遇，以致他的拳勁是常人的兩倍，運動神經反應與新陳代謝都比別人快。

良哥看著，怒氣已到極點，他從一個木箱裏取出一柄黑星手槍，「屌那星……阿廷！同我攞埋支ＡＫ出黎！」對牢黑鴉俠的頭部連開三槍。

黑鴉俠一個右滾翻避開槍擊，銀光一閃，飛刀插中良哥右前臂脈門位置。

在手槍墜地，良哥錯愕慘叫之時，黑鴉俠已來到他臉前，一個抱頭肘，打到滿口血。

阿廷掄起AK-47突擊步槍向黑鴉俠方向掃射，黑鴉扣動盾牌內的機關，瓜子型雙盾完整張開，完美地將十多發子彈全數擋開。

黑鴉俠一邊擋、一邊向阿廷疾衝。

突然，他聽到右後方有步槍上彈的聲音。

想迴避，但已經太遲了，AK-47的子彈無情地打中黑鴉俠的右大腿與右腹——原來馬臉男也取出了一柄AK作攻擊。

灼熱的子彈穿過身體，黑鴉俠痛徹心扉，他咬緊牙關忍耐，繼續救人行動。

咯咯咯咯——

突然，西邊大貨櫃上有一連串的腳步聲，由遠至近。

貨櫃上傳來一把優雅的女性聲線：「哇～你班大男人十幾個人圍攻一個黑衣人？知唔知醜呀？」

那是一位身穿黑色緊身衣的女人，她戴著黑色絲質眼罩，深紅色戰術腰帶，其緊身衣剪裁得宜，突顯出她一身性感而玲瓏的身段。

白衣高中生只顧抬頭著看那女人迷人的胸部線條，中了黑鴉俠一記右直拳。

混戰又繼續。

黑衣女人微微笑著，饒有趣味的看著下方的械鬥，她以性感的聲線說：「咦，黑鴉先生，睇嚟你需要幫手喎，我時薪五百，制唔制？」

「落黎！」黑鴉俠以極沉厚的聲線說。

像馬戲團表演者，黑衣女優美的翻身下來，雙手以馬臉男的頭頂與右肩作支點，當他想舉起步槍反擊之時，黑衣女已順勢將他的頸骨扭斷。

然後，完美著地。

馬臉男在她背後，頹然倒下。

「你、你又係邊個！」良哥震怒，口腔繼續滲出鮮血。

「阿叔你冇上網咩？」黑衣女將那柄ＡＫ踢到遠處草叢內，輕笑著說，「我係youtube嗰個夜俠呀～專老笠高官，劫富濟貧嗰個。」一記華麗的跆拳道踢腿，踢倒左邊的偷襲者，其鐵通脫手飛出——

黑鴉俠剛好接到鐵通，一下打暈白衣壯漢，再猛力向舉槍的阿廷飛擲。

噗的一聲，正中阿廷眉心，他立即昏倒，步槍墜地。

夜俠一個優美的前滾翻，撿起地上的黑星手槍，正想射擊之際，卻被一位高中生以鋒利小刀突襲，她一避一踢，小刀飛向天際，再踢，高中生斷了三條肋骨，自己向後絆倒。

這女人明顯受過嚴格的武術訓練。

而現場受過嚴格武術訓練的，不止一位。

曾經兩度奪得金腰帶的泰國拳手，屢敗屢戰，即使已經被黑鴉俠擊倒三次，仍然不屈地站起，以雙拳再戰。

夜俠有上連登討論區，她認得他——在元朗站把孕婦推倒的，就是這個人渣。

夜俠以手槍瞄準他的頭，想射殺他。

——她認為替天行道，以暴制暴，完全是正確的事。

黑鴉俠蹬開一位白衫人，再衝過來用拳背撞開她的手槍。

手槍飛脫，夜俠錯愕地看著他。

「唔可以開槍，唔可以殺人！」黑鴉認真地說。

「呢個係人渣，佢之前連大肚婆都打！」

「如果妳殺人，咁妳就會變成同佢哋一樣……一個暴力惡魔。」黑鴉俠用盾格開一把開山刀。

「老闆，咁高難度，」夜俠臉色一沉，有點不高興，「我要收雙倍價錢㗎。」

（待續，應該３１號出新一集）

ｍｏｒｅ正皮

歡迎追蹤我 嚟緊8月尾我會出一個發生在荃灣嘅驚慄冒險故事

【逆權運動】防暴警欲進入ifc遭拒：我哋商場唔歡迎你入嚟

D警察最中意用"警告"黎凶人

TOP

唔好意思阻阻大家
［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會

工聯會真係好仆街

撐警集會佢哋有份搞

(多片) 天水圍恐怖襲擊 推上熱門

推上國際

（３）

全數白衣人均倒臥在地上，有的是瘀傷，有的是割傷。

有些人仍然迷迷糊糊的按著傷口在呻吟著。

夜俠把黑衣大叔扶了起身。

「多謝你哋。」黑衣大叔終於肯說話。

黑鴉俠抱起受傷的年輕人，打算送往最近的醫院，黑衣大叔在後方跟著。

一名白衣人仍然死心不息，拿起地上的黑星手槍射擊夜俠的背部。

夜俠早已聽到，她一個側滾翻避開，同時敏捷地取起地上的ＳＩＧ手槍，轉身射擊。

白衣人胸口中兩槍，吐血倒地。

黑鴉俠看了她一眼。

夜俠聳聳肩，「自衛傷人，合情合理。」

「……」

然後，夜俠的槍口對牢在地上的白衣大叔，又是砰砰兩響。

黑鴉俠這次回頭瞪著她。

半禿大叔的右手中了兩槍，都是血。

「就係依隻手，」夜俠滿臉的不悅，「依個西瓜農夫就係用呢隻手毆打立場新聞個女記者。」

「ok……依個我當睇唔到。」

黑鴉俠改變姿勢抱起受傷的黑衣年輕人，引致腹部傷口破裂，滲出更多的血，他不禁低叫一聲。

「你……」夜俠有點擔心這個男人。

「唔緊要，我習慣咗。」

「溫馨提示，你呢個不殺人嘅原則，遲早會害死你。」自從上次跟他發生的「一場誤會」，夜俠內心開始對這個男人有特殊的感覺。

「多謝，原來妳都會關心人。」

夜俠笑了笑，不置可否。

兩人走到村口。

「其實妳有冇諗過加入我哋，」黑鴉俠對她說，「呢排香港好亂，坦白講我一個人處理唔到咁多。」

「不了～我今晚夜機，去加州享受陽光與海灘，」夜俠愉快地笑著，「仲有，我遲啲搵夠就會移民。」

黑鴉俠沉默了，他在思考一些事情。

「其實，點解你要為依個城市付出咁多……值得咩？依個城市沉緊，其實好多人都走咗，點解你有能力都唔走？」

「香港係我屋企，係有人要走，但唔係我哋依啲真心愛香港嘅人……」

黑鴉俠——卓小龍認真地說著，他再補充一句。

「我中意依個城市，就算要付出我嘅生命，我都要守護佢。」

完

歡迎正皮, 分享~